跟烏鴉d o靚算唔算好慘

跟佢果D手下全部無飽飯食